與其沉溺rumor ，不如主動出擊

日日係度睇警方俾的自殺資訊，係個幾張相幾段文個少少資料去fcfcfc，
不如主動出擊，橫掂警察記招都係講個啲嘢，叫記者主動問啲自殺個案，問多啲警方資訊（佢地往往講多錯多） ，我地才可以有更多資料去判斷呀。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告